上證連續三日大陰燭

最後逃生門

收市就四日

2822慘呀